［突發］陳綺貞離左婚

乜佢有結婚咩
唔係同居咋咩？

冇結過架 (表面上)

邊個黎？

希望連工作夥伴都唔係
陳綺貞跟著佢越黎越唔知似乜

有咩問題

太商業化.

殘左咁多。。。

綺貞老師